「公投」雞寶台是否最後清泉

留言既多數係舊會員
講野有質素 夠自由
係
唔係

伯爵去咗邊

哈

唔好再放bam圖啦
我屋企人成日都入黎睇